乃木坂46討論區#224：佐々木琴子お誕生日おめでとうございます！

乃Po呼籲:

🎂琴子21歲生日快樂🎂
鳴謝南音琴推yui仔🍎

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
9月4日發售

乃木坂46 23rdシングル
「Sing Out！」
發售中

乃木坂46 4thアルバム
「今が思い出になるまで」
發售中

斉藤優里1st写真集「7秒のしあわせ」
發售中

映畫「Hot Gimmick: Girl Meets Boy」
上映中

『いつのまにか、ここにいる Documentary of 乃木坂46』
上映中

乃木坂46成員列表 23RD VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
二期四姊妹

TEMPLATE:
[url]https: //

琴子生日快樂
補翻想1001嗰張

乃po手足唔識計數

224

223呢

係咪真係諗住推多個

呢度愛國愛港，梗係用偽進制啦

收到wind係手足專登
咁#223我開啦

型棍到

音推都被人截糊

乃木坂46討論區#223：佐々木琴子お誕生日おめでとうございます！

係機會喇飛雲

乃po第一老吉推留名

自己腦補咗音推個靚仔樣上去今晚有嘢j喇

你又入錯Po牙

LM

開完po未

又推翻依個po

開緊

一直唔開po就一直推依個

仲未得

乃木坂46討論區#227: 時々 思い出してください

笑死

揾人1001

我死都唔做架啦，推爆依個囉
推完依個仲有另外一個

1001

又搵人1001

2019我愛maaya

無人開po?

有無人幫我開
依家唔方便

次次爆完po 都推番舊po

我得閒了，請等等

琴子一年可以生日幾多次

再多幾年應該可以推爆埋依個po

無人開po

吹住先 開緊po係咁斷線同彈認證

乃木坂46討論區#270：幾千天近況幸福嗎 美月忙碌嗎

所以新po係開咗未
留完名就想休息了

冇人開我開架啦

go
記得1樓整返好

仲有個體檢link

好似已經係岩嘅 我用desktop玩冇隔離坂